有冇人試過帶兩餐飯番工

因為平時出街食飯有啲貴
平日就帶飯番工食
諗緊如果第時OT到夜晚9點10點
係咪應該帶埋夜晚餐飯
兩餐都係公司食
有冇人都會咁做

你知道幾時要ot咪幾事帶囉

Sor標題寫得唔好
我指中午同夜晚

翻工3餐食杯麵

帶早午，因為懶得出去，留返公司打機算。

以前會 初一至初三 或者長假期必帶
因為工廠區啲餐廳唔開, 屎都無得你食